[浪費零食] 有無人可以影下，為左金仔台戲，自己屋企買左個堆零食？

我趁759復活節特賣
買左好多零食
依家同我講最後武士！？

Calbee薯片 薄鹽 X 1
Calbee薯片 芝士 X 1
忍者薯片 X 1
味覚糖 コロロ マスカット X 3
赤穗蝦餅 X 1
椰奶 X 4
白桃汁 X 4
雀巢咖啡 X 8罐
芝麻餅 X 2大包
杏仁 X 無數

屌 真係好嬲

仲有北韓建軍節
25/4

竟然無買午餐肉？